結衣BB係咪已經同達哥分咗手?

聽講結衣bb嫌達哥做農夫窮

飛起咗達哥

請慎言

無一齊過

係

請尊重，謝謝

達哥知道結衣同錦戶亮那個了唷之後覺得

輸俾個瘴頭鼠目

達哥最近都少咗提結衣

結咗婚咪唔講咁多囉